放條何b仔入女朋友隻閪好暖

不停抽插

你抽插果個叫屎眼 仲要係你男朋友既屎眼

我條賓周痴住你條賓周俾啲閪水浸住好正

屎汁

將個閪窿放入何b仔
做愛係最實惠
一晚可以搞到十幾濟

圖都無張 會唔會放錯左入你老母個閪到啊

肥媽

唔係將個膠笠戴落何b仔咩

你含住我 我亦含住你 太合襯

Yes. 屎眼溫度大概攝氏37

我都覺唔對路 點將閪窿放入何b仔

我都load咗好耐